澳門: 明將尋出在澳湖北人士 安置於隔離營

政府明將尋出在澳湖北人士 倘續留澳將安置於隔離營

[本地] Post by 2020-01-26 18:00:04

(澳門電台消息) 特區政府宣布，明日(27日) 早上 9時起，將追蹤已入境的湖北人士目前在本澳的具體位置，若他們沒有出現病徵，可自行返回內地，否則選擇留在本澳將會被集中統一管理，安置於隔離營，直至他們的簽注有效期到期或行程結束。社會文化司司長歐陽瑜稱，入住隔離營屬強制措施，並會安排警力駐守。

歐陽瑜又表示，若這些湖北人士沒有出現病徵，會讓他們離開；若出現病徵，則安排他們接受隔離治療。具體措施將於稍後公布。

經統計，截至今日，共有 2,132人來自湖北省，其中 1,113人為旅客，24人為本澳在當地就讀學生，978人為外地僱員，另有 3人為家屬，14人持特別逗留證。 (鄭裕華 雷翠雲)

第一屆澳門湖北Running Man 正式開始

咁就應該啦

笑撚咗

班支那人肯定驚撚到震
肯定東躲西藏

澳門應該有天眼

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

你打曱甴 啲曱甴會點？
啲湖北佬就會點

大搜捕

其實澳門算唔算係封左一半關

非本地居民一律禁止使用自助過關，
澳門珠海測體溫兩次，
來自湖北就禁入境

唉點解香港唔可以咁 要全香港人等死

應該要加埋篤灰機制
鼓勵市民通報 上下一心齊抗毒

澳門唔收實走黎香港

澳門新班子 勁撚到

淋病肉撚酸到

香港人：澳門有免費醫療，去澳門啦
澳門人：香港醫療好啲，去香港啦

澳門同支那又唔係一家人啦

有天眼捉返佢返去

會唔會變相逼9哂佢地黎香港

順手測試天眼個人面識別系統~分唔分別到支那樣

關明將咩事 用紅豆軍艦引佢地出黎？

人面辨識捉人

人臉都run緊啦仲天眼

捉曬啲G

俄羅斯練膽大法